Alternative IO-Config für die alte Weiche-G.
Statt des zweiten IR-Ports gibt es zwei weitere Servo-Anschlüsse.
ACHTUNG: Die Anschlüsse Servo-3 und Servo-4 haben KEINEN Schutzwiderstand
wie die anderen Servo-Anschlüsse.
